{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013007",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라까사 호텔 서울 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 早期チェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合、1時間当たり22,000ウォンの追加費用が発生します。 場合によってはチェックインの際に身分証明書の確認が求められる場合がありますので、身分証明書を必ずお持ちください。 客室はイメージと異なる場合があり、喫煙は客室内で禁止されています。 もし喫煙された場合、1泊当たり10万ウォンのペナルティが課されます。 一部屋あたり1台の駐車可能であり、バレット代1泊当たり10,000ウォンが含まれます。 朝食は大人17,000ウォン、小人(4~7歳)17,000ウォンで土曜日と日曜日のみ提供されます。 朝食時間は午前8時から10時までです。 歯ブラシと歯磨き粉は提供され、手荷物保管とフィットネスセンター、ファックスおよびコピーサービスは無料でご利用いただけます。 また両替機もご利用いただけます。 付帯施設としては宴会場、ミーティングルーム、フィットネスセンターがあり、ホテル1階にはダイニングカフェカサミール(casameal)が運営されています。 カサミレストランは毎日11時30分から午後10時まで営業しており、土曜日と日曜日を除く時間には3時から5時まで休憩時間があります。 また、ホテル東館9階にはラウンジ&バー''ハウスオブアルケミ(House of Alchemy)''があります。 すべての追加費用は現場で決済されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "早期チェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、可能です。ただし、1時間当たり22,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "場合によってはチェックインの際に身分証明書の確認が求められる場合がありますので、身分証明書を必ずお持ちください。"
        },
        {
            "question": "客室は写真と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室はイメージと異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での喫煙は禁止されています。もし喫煙された場合、1泊当たり10万ウォンのペナルティが課されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、1部屋あたり1台の駐車可能であり、バレット代1泊当たり10,000ウォンが含まれます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は大人17,000ウォン、小人(4~7歳)17,000ウォンで土曜日と日曜日のみ提供されます。朝食時間は午前8時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "追加費用はありますか？",
            "answer": "追加費用としては、早期チェックインやレイトチェックアウトの場合に1時間当たり22,000ウォンの追加費用が発生します。また、喫煙に関しては1泊当たり10万ウォンのペナルティが課されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備には何がありますか？",
            "answer": "ホテルには宴会場、ミーティングルーム、フィットネスセンターがあります。また、ホテル1階にはダイニングカフェカサミール(casameal)があります。"
        },
        {
            "question": "カフェカサミールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェカサミールは毎日11時30分から午後10時まで営業しており、土曜日と日曜日を除く時間には3時から5時まで休憩時間があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはバーがありますか？",
            "answer": "はい、ホテル東館9階にはラウンジ&バー''ハウスオブアルケミ(House of Alchemy)''があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルでの追加費用は現場で決済されますか？",
            "answer": "はい、すべての追加費用は現場で決済されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 627
    }
}